哥哥跟小妹聊天嗎

都說點甚麼吧

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

但公道咁講 ce 年代已經可以用普通話考中文 並非新鮮事

屌你

可以屌你那個香甜的閪嗎？

我不喜歡性愛 只想有哥哥陪我談天☹️

為甚麼給我👎🏿

那跟你的閪談天可以嗎？

❌可

可以陪小妹傾心事嗎？

約行街嗎
818維園 得唔得閒

你包皮過長WO

😔

我有31 cm

得！

可以😝

你想傾咩

可以係扶她